{"dimension": {"Trimestre": {"label": "Trimestre", "category": {"index": {"2018-1T": 0, "2018-2T": 1, "2018-3T": 2, "2018-4T": 3, "2019-1T": 4, "2019-2T": 5, "2019-3T": 6, "2019-4T": 7, "2020-1T": 8, "2020-2T": 9, "2020-3T": 10, "2020-4T": 11, "2021-1T": 12, "2021-2T": 13, "2021-3T": 14, "2021-4T": 15, "2022-1T": 16, "2022-2T": 17, "2022-3T": 18, "2022-4T": 19, "2023-1T": 20, "2023-2T": 21, "2023-3T": 22, "2023-4T": 23, "2024-1T": 24, "2024-2T": 25, "2024-3T": 26, "2024-4T": 27, "2025-1T": 28, "2025-2T": 29}, "label": {"2018-1T": "2018-1T", "2018-2T": "2018-2T", "2018-3T": "2018-3T", "2018-4T": "2018-4T", "2019-1T": "2019-1T", "2019-2T": "2019-2T", "2019-3T": "2019-3T", "2019-4T": "2019-4T", "2020-1T": "2020-1T", "2020-2T": "2020-2T", "2020-3T": "2020-3T", "2020-4T": "2020-4T", "2021-1T": "2021-1T", "2021-2T": "2021-2T", "2021-3T": "2021-3T", "2021-4T": "2021-4T", "2022-1T": "2022-1T", "2022-2T": "2022-2T", "2022-3T": "2022-3T", "2022-4T": "2022-4T", "2023-1T": "2023-1T", "2023-2T": "2023-2T", "2023-3T": "2023-3T", "2023-4T": "2023-4T", "2024-1T": "2024-1T", "2024-2T": "2024-2T", "2024-3T": "2024-3T", "2024-4T": "2024-4T", "2025-1T": "2025-1T", "2025-2T": "2025-2T"}}}, "Variables": {"label": "Variables", "category": {"index": {"Valor Cantabria": 0, "Valor Espa\u00f1a": 1}, "label": {"Valor Cantabria": "Valor Cantabria", "Valor Espa\u00f1a": "Valor Espa\u00f1a"}, "unit": {"Valor Cantabria": {"decimals": 1, "label": "\u00cdndice"}, "Valor Espa\u00f1a": {"decimals": 1, "label": "\u00cdndice"}}}}}, "value": [143.5, 135.4, 142.7, 134.9, 141.9, 135.5, 146.0, 136.2, 144.6, 133.9, 139.4, 132.5, 139.5, 132.9, 145.2, 135.0, 142.9, 131.1, 135.1, 130.6, 100.9, 95.5, 104.6, 95.5, 121.5, 105.5, 120.7, 109.3, 129.2, 114.8, 139.5, 128.9, 140.6, 130.3, 135.2, 127.0, 131.4, 121.9, 137.4, 131.0, 139.7, 127.2, 138.5, 129.0, 140.3, 132.5, 147.2, 135.9, 143.2, 133.2, 138.3, 134.0, 143.4, 136.0, 146.1, 138.0, 140.6, 136.3, 144.3, 137.0], "version": "2.0", "class": "dataset", "updated": null, "source": "ICANE a partir de \u00cdndice de Confianza Empresarial del INE", "id": ["Trimestre", "Variables"], "size": [30, 2], "role": {"metric": ["Variables"]}, "note": [""]}