{"dimension": {"A\u00f1o": {"label": "A\u00f1o", "category": {"index": {"2013": 0, "2014": 1, "2015": 2, "2016": 3, "2017": 4, "2018": 5, "2019": 6}, "label": {"2013": "2013", "2014": "2014", "2015": "2015", "2016": "2016", "2017": "2017", "2018": "2018", "2019": "2019"}}}, "Variables": {"label": "Variables", "category": {"index": {"Var. interanual Cantabria": 0, "Var. interanual Espa\u00f1a": 1}, "label": {"Var. interanual Cantabria": "Var. interanual Cantabria", "Var. interanual Espa\u00f1a": "Var. interanual Espa\u00f1a"}, "unit": {"Var. interanual Cantabria": {"decimals": 2, "label": "%"}, "Var. interanual Espa\u00f1a": {"decimals": 2, "label": "%"}}}}}, "value": [-1.3, -1.6, -1.48, -1.81, -1.7, -1.75, -1.47, -0.85, -0.45, -0.36, -0.27, -0.28, -0.94, -0.55], "version": "2.0", "class": "dataset", "updated": "2020-06-15T14:33:29.156256", "source": "ICANE a partir de Presupuestos de la Comunidad Aut\u00f3noma en t\u00e9rminos de Contabilidad Nacional de la IGAE", "id": ["A\u00f1o", "Variables"], "size": [7, 2], "role": {"metric": ["Variables"]}, "note": ["Los datos de 2017 son provisionales y los de 2018 y 2019 son un avance. Para una mejor interpretaci\u00f3n es el dato del indicador y no su tasa de variaci\u00f3n anual."]}