{"dimension": {"Mes": {"label": "Mes", "category": {"index": {"2018-Ene": 0, "2018-Feb": 1, "2018-Mar": 2, "2018-Abr": 3, "2018-May": 4, "2018-Jun": 5, "2018-Jul": 6, "2018-Ago": 7, "2018-Sep": 8, "2018-Oct": 9, "2018-Nov": 10, "2018-Dic": 11, "2019-Ene": 12, "2019-Feb": 13, "2019-Mar": 14, "2019-Abr": 15, "2019-May": 16, "2019-Jun": 17, "2019-Jul": 18, "2019-Ago": 19, "2019-Sep": 20, "2019-Oct": 21, "2019-Nov": 22, "2019-Dic": 23, "2020-Ene": 24, "2020-Feb": 25, "2020-Mar": 26}, "label": {"2018-Ene": "2018-Ene", "2018-Feb": "2018-Feb", "2018-Mar": "2018-Mar", "2018-Abr": "2018-Abr", "2018-May": "2018-May", "2018-Jun": "2018-Jun", "2018-Jul": "2018-Jul", "2018-Ago": "2018-Ago", "2018-Sep": "2018-Sep", "2018-Oct": "2018-Oct", "2018-Nov": "2018-Nov", "2018-Dic": "2018-Dic", "2019-Ene": "2019-Ene", "2019-Feb": "2019-Feb", "2019-Mar": "2019-Mar", "2019-Abr": "2019-Abr", "2019-May": "2019-May", "2019-Jun": "2019-Jun", "2019-Jul": "2019-Jul", "2019-Ago": "2019-Ago", "2019-Sep": "2019-Sep", "2019-Oct": "2019-Oct", "2019-Nov": "2019-Nov", "2019-Dic": "2019-Dic", "2020-Ene": "2020-Ene", "2020-Feb": "2020-Feb", "2020-Mar": "2020-Mar"}}}, "Variables": {"label": "Variables", "category": {"index": {"Valor Cantabria": 0, "Valor Espa\u00f1a": 1}, "label": {"Valor Cantabria": "Valor Cantabria", "Valor Espa\u00f1a": "Valor Espa\u00f1a"}, "unit": {"Valor Cantabria": {"decimals": 0, "label": "Millones de euros"}, "Valor Espa\u00f1a": {"decimals": 0, "label": "Millones de euros"}}}}}, "value": [-12.0, -985.0, -13.0, -1027.0, -27.0, -1666.0, -38.0, -2410.0, -67.0, -4021.0, -121.0, -7808.0, -4.0, -46.0, 19.0, 1092.0, 19.0, 1591.0, 15.0, 1632.0, 22.0, 1200.0, -37.0, -3326.0, 0.0, -536.0, 0.0, -426.0, -4.0, -1578.0, 19.0, -2714.0, -46.0, -4421.0, -94.0, -8345.0, -89.0, -3047.0, -74.0, -2826.0, -84.0, -3310.0, -86.0, -4238.0, -58.0, -2788.0, -135.0, -6795.0, -12.0, -915.0, 5.0, -591.0, -17.0, -1703.0], "version": "2.0", "class": "dataset", "updated": "2020-06-15T14:35:47.536230", "source": "ICANE a partir de Presupuestos de la Comunidad Aut\u00f3noma en t\u00e9rminos de Contabilidad Nacional de la IGAE", "id": ["Mes", "Variables"], "size": [27, 2], "role": {"metric": ["Variables"]}, "note": ["Datos acumulados a final de periodo. Los datos de 2018 son provisionales y los de 2019 y 2020 avance"]}