{"dimension": {"A\u00f1o": {"label": "A\u00f1o", "category": {"index": {"2013": 0, "2014": 1, "2015": 2, "2016": 3, "2017": 4, "2018": 5, "2019": 6}, "label": {"2013": "2013", "2014": "2014", "2015": "2015", "2016": "2016", "2017": "2017", "2018": "2018", "2019": "2019"}}}, "Variables": {"label": "Variables", "category": {"index": {"D\u00e9ficit p\u00fablico CC.AA Cantabria": 0, "D\u00e9ficit p\u00fablico CC.AA Espa\u00f1a": 1}, "label": {"D\u00e9ficit p\u00fablico CC.AA Cantabria": "D\u00e9ficit p\u00fablico CC.AA Cantabria", "D\u00e9ficit p\u00fablico CC.AA Espa\u00f1a": "D\u00e9ficit p\u00fablico CC.AA Espa\u00f1a"}, "unit": {"D\u00e9ficit p\u00fablico CC.AA Cantabria": {"decimals": 0, "label": "Millones de euros"}, "D\u00e9ficit p\u00fablico CC.AA Espa\u00f1a": {"decimals": 0, "label": "Millones de euros"}}}}}, "value": [-154, -16376, -179, -18696, -209, -18861, -187, -9491, -59, -4165, -37, -3326, -135, -6795], "version": "2.0", "class": "dataset", "updated": "2020-04-29T09:22:40.386472", "source": "ICANE a partir de Presupuestos de la Comunidad Aut\u00f3noma en t\u00e9rminos de Contabilidad Nacional de la IGAE", "id": ["A\u00f1o", "Variables"], "size": [7, 2], "role": {"metric": ["Variables"]}, "note": ["Los datos de 2019 son avance"]}