{"dimension": {"A\u00f1o": {"label": "A\u00f1o", "category": {"index": {"2012": 0, "2013": 1, "2014": 2, "2015": 3, "2016": 4, "2017": 5, "2018": 6, "2019": 7, "2020": 8, "2021": 9}, "label": {"2012": "2012", "2013": "2013", "2014": "2014", "2015": "2015", "2016": "2016", "2017": "2017", "2018": "2018", "2019": "2019", "2020": "2020", "2021": "2021"}}}, "Variables": {"label": "Variables", "category": {"index": {"Valor Cantabria": 0, "Valor Espa\u00f1a": 1}, "label": {"Valor Cantabria": "Valor Cantabria", "Valor Espa\u00f1a": "Valor Espa\u00f1a"}, "unit": {"Valor Cantabria": {"decimals": 1, "label": "%"}, "Valor Espa\u00f1a": {"decimals": 1, "label": "%"}}}}}, "value": [8.62, 12.1, 8.0, 11.9, 7.89, 11.5, 7.82, 11.2, 7.82, 11.2, 7.27, 11.5, 7.67, 11.7, 7.7, 11.7, 8.36, 12.1, 8.83, 12.6], "version": "2.0", "class": "dataset", "updated": "2023-01-24T16:10:36.602988", "source": "ICANE a partir de Estad\u00edstica de I+D y Encuesta de Poblaci\u00f3n Activa del INE", "id": ["A\u00f1o", "Variables"], "size": [10, 2], "role": {"metric": ["Variables"]}, "note": ["Los datos de 2020 son un avance. Para una mejor interpretaci\u00f3n es el dato del indicador y no su tasa de variaci\u00f3n anual."]}