{"dimension": {"Mes": {"label": "Mes", "category": {"index": {"2020-May": 0, "2020-Jun": 1, "2020-Jul": 2, "2020-Ago": 3, "2020-Sep": 4, "2020-Oct": 5, "2020-Nov": 6, "2020-Dic": 7, "2021-Ene": 8, "2021-Feb": 9, "2021-Mar": 10}, "label": {"2020-May": "2020-May", "2020-Jun": "2020-Jun", "2020-Jul": "2020-Jul", "2020-Ago": "2020-Ago", "2020-Sep": "2020-Sep", "2020-Oct": "2020-Oct", "2020-Nov": "2020-Nov", "2020-Dic": "2020-Dic", "2021-Ene": "2021-Ene", "2021-Feb": "2021-Feb", "2021-Mar": "2021-Mar"}}}, "Variables": {"label": "Variables", "category": {"index": {"Valor Cantabria": 0, "Valor Espa\u00f1a": 1}, "label": {"Valor Cantabria": "Valor Cantabria", "Valor Espa\u00f1a": "Valor Espa\u00f1a"}, "unit": {"Valor Cantabria": {"decimals": 1, "label": "Empresas (a \u00faltimo d\u00eda de mes)"}, "Valor Espa\u00f1a": {"decimals": 1, "label": "Empresas (a \u00faltimo d\u00eda de mes)"}}}}}, "value": [6747, 512355, 4544, 376813, 2814, 261190, 1891, 201561, 1682, 178529, 1439, 147402, 1725, 167992, 2394, 175864, 2375, 173139, 2511, 199965, 2171, 179027], "version": "2.0", "class": "dataset", "updated": "2021-04-21T10:53:52.486452", "source": "ICANE a partir de Estad\u00edstica de Empresas Inscritas en Seguridad Social del Ministerio de Trabajo. Migraciones y Seguridad Social", "id": ["Mes", "Variables"], "size": [11, 2], "role": {"metric": ["Variables"]}, "note": ["A partir de noviembre de 2020 se incluyen los ERTE del RDL 30/2020"]}