{"dimension": {"Trimestre": {"label": "Trimestre", "category": {"index": {"2018-1T": 0, "2018-2T": 1, "2018-3T": 2, "2018-4T": 3, "2019-1T": 4, "2019-2T": 5, "2019-3T": 6, "2019-4T": 7, "2020-1T": 8, "2020-2T": 9}, "label": {"2018-1T": "2018-1T", "2018-2T": "2018-2T", "2018-3T": "2018-3T", "2018-4T": "2018-4T", "2019-1T": "2019-1T", "2019-2T": "2019-2T", "2019-3T": "2019-3T", "2019-4T": "2019-4T", "2020-1T": "2020-1T", "2020-2T": "2020-2T"}}}, "Variables": {"label": "Variables", "category": {"index": {"Valor Cantabria": 0, "Valor Espa\u00f1a": 1}, "label": {"Valor Cantabria": "Valor Cantabria", "Valor Espa\u00f1a": "Valor Espa\u00f1a"}, "unit": {"Valor Cantabria": {"decimals": 1, "label": "Miles de personas"}, "Valor Espa\u00f1a": {"decimals": 1, "label": "Miles de personas"}}}}}, "value": [33.5, 3796.1, 31.4, 3490.1, 24.4, 3326.0, 25.9, 3304.3, 33.0, 3354.2, 24.2, 3230.6, 23.8, 3214.4, 30.8, 3191.9, 29.8, 3313.0, 35.1, 3368.0], "version": "2.0", "class": "dataset", "updated": "2020-09-11T11:21:35.669710", "source": "ICANE a partir de Encuesta de Poblaci\u00f3n Activa del INE", "id": ["Trimestre", "Variables"], "size": [10, 2], "role": {"metric": ["Variables"]}, "note": [""]}