{"dimension": {"Trimestre": {"label": "Trimestre", "category": {"index": {"2018-1T": 0, "2018-2T": 1, "2018-3T": 2, "2018-4T": 3, "2019-1T": 4, "2019-2T": 5, "2019-3T": 6, "2019-4T": 7, "2020-1T": 8, "2020-2T": 9, "2020-3T": 10, "2020-4T": 11, "2021-1T": 12, "2021-2T": 13, "2021-3T": 14, "2021-4T": 15, "2022-1T": 16, "2022-2T": 17, "2022-3T": 18, "2022-4T": 19, "2023-1T": 20, "2023-2T": 21, "2023-3T": 22, "2023-4T": 23, "2024-1T": 24, "2024-2T": 25, "2024-3T": 26, "2024-4T": 27, "2025-1T": 28, "2025-2T": 29}, "label": {"2018-1T": "2018-1T", "2018-2T": "2018-2T", "2018-3T": "2018-3T", "2018-4T": "2018-4T", "2019-1T": "2019-1T", "2019-2T": "2019-2T", "2019-3T": "2019-3T", "2019-4T": "2019-4T", "2020-1T": "2020-1T", "2020-2T": "2020-2T", "2020-3T": "2020-3T", "2020-4T": "2020-4T", "2021-1T": "2021-1T", "2021-2T": "2021-2T", "2021-3T": "2021-3T", "2021-4T": "2021-4T", "2022-1T": "2022-1T", "2022-2T": "2022-2T", "2022-3T": "2022-3T", "2022-4T": "2022-4T", "2023-1T": "2023-1T", "2023-2T": "2023-2T", "2023-3T": "2023-3T", "2023-4T": "2023-4T", "2024-1T": "2024-1T", "2024-2T": "2024-2T", "2024-3T": "2024-3T", "2024-4T": "2024-4T", "2025-1T": "2025-1T", "2025-2T": "2025-2T"}}}, "Variables": {"label": "Variables", "category": {"index": {"Valor Cantabria": 0, "Valor Espa\u00f1a": 1}, "label": {"Valor Cantabria": "Valor Cantabria", "Valor Espa\u00f1a": "Valor Espa\u00f1a"}, "unit": {"Valor Cantabria": {"decimals": 2, "label": "Tasas"}, "Valor Espa\u00f1a": {"decimals": 2, "label": "Tasas"}}}}}, "value": [47.9, 48.67, 48.77, 49.81, 50.14, 50.18, 49.04, 50.14, 48.15, 49.78, 49.55, 50.51, 50.37, 50.54, 49.5, 50.64, 48.34, 49.8, 44.46, 47.03, 48.58, 48.43, 47.74, 48.81, 47.65, 48.27, 48.48, 49.43, 51.31, 50.33, 48.6, 50.67, 48.47, 50.34, 50.24, 51.16, 50.72, 51.28, 48.44, 50.82, 48.87, 50.62, 50.67, 51.99, 51.44, 52.24, 50.43, 51.89, 51.6, 51.42, 50.83, 52.26, 52.82, 52.42, 50.73, 52.28, 50.94, 51.92, 48.48, 49.43], "version": "2.0", "class": "dataset", "updated": null, "source": "ICANE a partir de Encuesta de Poblaci\u00f3n Activa del INE", "id": ["Trimestre", "Variables"], "size": [30, 2], "role": {"metric": ["Variables"]}, "note": ["Para una mejor interpretaci\u00f3n la tasa de variaci\u00f3n se da en t\u00e9rminos absolutos al tratarse de una tasa"]}