{"dimension": {"Trimestre": {"label": "Trimestre", "category": {"index": {"2018-1T": 0, "2018-2T": 1, "2018-3T": 2, "2018-4T": 3, "2019-1T": 4, "2019-2T": 5, "2019-3T": 6, "2019-4T": 7, "2020-1T": 8, "2020-2T": 9, "2020-3T": 10}, "label": {"2018-1T": "2018-1T", "2018-2T": "2018-2T", "2018-3T": "2018-3T", "2018-4T": "2018-4T", "2019-1T": "2019-1T", "2019-2T": "2019-2T", "2019-3T": "2019-3T", "2019-4T": "2019-4T", "2020-1T": "2020-1T", "2020-2T": "2020-2T", "2020-3T": "2020-3T"}}}, "Variables": {"label": "Variables", "category": {"index": {"Valor Cantabria": 0, "Valor Espa\u00f1a": 1}, "label": {"Valor Cantabria": "Valor Cantabria", "Valor Espa\u00f1a": "Valor Espa\u00f1a"}, "unit": {"Valor Cantabria": {"decimals": 1, "label": "Miles de personas"}, "Valor Espa\u00f1a": {"decimals": 1, "label": "Miles de personas"}}}}}, "value": [235.6, 18874.2, 239.9, 19344.1, 246.8, 19528.0, 241.6, 19564.6, 237.3, 19471.1, 244.5, 19804.9, 248.8, 19874.3, 244.7, 19966.9, 239.2, 19681.3, 220.2, 18607.2, 240.9, 19176.9], "version": "2.0", "class": "dataset", "updated": "2021-01-21T10:55:44.243088", "source": "ICANE a partir de Encuesta de Poblaci\u00f3n Activa del INE", "id": ["Trimestre", "Variables"], "size": [11, 2], "role": {"metric": ["Variables"]}, "note": [""]}