{"dimension": {"Trimestre": {"label": "Trimestre", "category": {"index": {"2018-2T": 0, "2018-3T": 1, "2018-4T": 2, "2019-1T": 3, "2019-2T": 4, "2019-3T": 5, "2019-4T": 6, "2020-1T": 7, "2020-2T": 8, "2020-3T": 9, "2020-4T": 10, "2021-1T": 11, "2021-2T": 12, "2021-3T": 13, "2021-4T": 14}, "label": {"2018-2T": "2018-2T", "2018-3T": "2018-3T", "2018-4T": "2018-4T", "2019-1T": "2019-1T", "2019-2T": "2019-2T", "2019-3T": "2019-3T", "2019-4T": "2019-4T", "2020-1T": "2020-1T", "2020-2T": "2020-2T", "2020-3T": "2020-3T", "2020-4T": "2020-4T", "2021-1T": "2021-1T", "2021-2T": "2021-2T", "2021-3T": "2021-3T", "2021-4T": "2021-4T"}}}, "Variables": {"label": "Variables", "category": {"index": {"Tendencia Cantabria": 0, "Tendencia Espa\u00f1a": 1, "Var. interanual Cantabria": 2, "Var. interanual Espa\u00f1a": 3}, "label": {"Tendencia Cantabria": "Tendencia Cantabria", "Tendencia Espa\u00f1a": "Tendencia Espa\u00f1a", "Var. interanual Cantabria": "Var. interanual Cantabria", "Var. interanual Espa\u00f1a": "Var. interanual Espa\u00f1a"}, "unit": {"Var. interanual Cantabria": {"decimals": 2, "label": "%"}, "Var. interanual Espa\u00f1a": {"decimals": 2, "label": "%"}, "Tendencia Cantabria": {"decimals": 2, "label": "%"}, "Tendencia Espa\u00f1a": {"decimals": 2, "label": "%"}}}}}, "value": [-0.43, -0.36, -0.72, -0.04, -0.45, -0.38, -0.68, -0.19, -0.48, -0.41, -1.56, -0.19, -0.5, -0.44, 0.12, -0.11, -0.53, -0.47, -0.69, -0.06, -0.55, -0.51, 0.09, -0.01, -0.58, -0.54, 1.44, 0.13, -0.61, -0.59, -0.47, -0.17, -0.64, -0.63, -2.91, -3.2, -0.66, -0.67, 0.02, -0.89, -0.69, -0.71, -1.61, -0.55, 0.39, 0.15, -0.06, -0.49, 0.51, 0.22, 3.94, 3.04, 0.62, 0.3, 1.92, 1.31, 0.74, 0.37, 0.84, 0.46], "version": "2.0", "class": "dataset", "updated": "2022-04-01T13:30:06.834086", "source": "ICANE a partir de Encuesta de Poblaci\u00f3n Activa del INE", "id": ["Trimestre", "Variables"], "size": [15, 4], "role": {"metric": ["Variables"]}, "note": ["Para una mejor interpretaci\u00f3n la tasa de variaci\u00f3n se da en t\u00e9rminos absolutos al tratarse de una tasa"]}