{"dimension": {"Mes": {"label": "Mes", "category": {"index": {"2018-Ene": 0, "2018-Feb": 1, "2018-Mar": 2, "2018-Abr": 3, "2018-May": 4, "2018-Jun": 5, "2018-Jul": 6, "2018-Ago": 7, "2018-Sep": 8, "2018-Oct": 9, "2018-Nov": 10, "2018-Dic": 11, "2019-Ene": 12, "2019-Feb": 13, "2019-Mar": 14, "2019-Abr": 15, "2019-May": 16, "2019-Jun": 17, "2019-Jul": 18, "2019-Ago": 19, "2019-Sep": 20, "2019-Oct": 21, "2019-Nov": 22, "2019-Dic": 23, "2020-Ene": 24, "2020-Feb": 25, "2020-Mar": 26, "2020-Abr": 27, "2020-May": 28, "2020-Jun": 29, "2020-Jul": 30, "2020-Ago": 31}, "label": {"2018-Ene": "2018-Ene", "2018-Feb": "2018-Feb", "2018-Mar": "2018-Mar", "2018-Abr": "2018-Abr", "2018-May": "2018-May", "2018-Jun": "2018-Jun", "2018-Jul": "2018-Jul", "2018-Ago": "2018-Ago", "2018-Sep": "2018-Sep", "2018-Oct": "2018-Oct", "2018-Nov": "2018-Nov", "2018-Dic": "2018-Dic", "2019-Ene": "2019-Ene", "2019-Feb": "2019-Feb", "2019-Mar": "2019-Mar", "2019-Abr": "2019-Abr", "2019-May": "2019-May", "2019-Jun": "2019-Jun", "2019-Jul": "2019-Jul", "2019-Ago": "2019-Ago", "2019-Sep": "2019-Sep", "2019-Oct": "2019-Oct", "2019-Nov": "2019-Nov", "2019-Dic": "2019-Dic", "2020-Ene": "2020-Ene", "2020-Feb": "2020-Feb", "2020-Mar": "2020-Mar", "2020-Abr": "2020-Abr", "2020-May": "2020-May", "2020-Jun": "2020-Jun", "2020-Jul": "2020-Jul", "2020-Ago": "2020-Ago"}}}, "Variables": {"label": "Variables", "category": {"index": {"Valor Cantabria": 0, "Valor Espa\u00f1a": 1}, "label": {"Valor Cantabria": "Valor Cantabria", "Valor Espa\u00f1a": "Valor Espa\u00f1a"}, "unit": {"Valor Cantabria": {"decimals": 0, "label": "Personas"}, "Valor Espa\u00f1a": {"decimals": 0, "label": "Personas"}}}}}, "value": [29, 2684, 196, 4943, 5, 7218, 54, 4175, 67, 3207, 10, 4923, 35, 4808, 6, 7437, 5, 1621, 80, 4424, 43, 17176, 164, 10280, 71, 3381, 29, 4388, 160, 16598, 19, 6333, 128, 3915, 18, 4264, 354, 6135, 36, 4500, 41, 4959, 199, 16903, 42, 6367, 873, 11184, 336, 4973, 55, 3250, 5570, 570116, 2600, 252304, 422, 71174, 157, 31799, 218, 24506, 56, 10330], "version": "2.0", "class": "dataset", "updated": "2020-11-13T11:59:24.609417", "source": "ICANE a partir de Regulaci\u00f3n de Empleo del Ministerio de Ministerio de Trabajo, Migraciones y Seguridad Social", "id": ["Mes", "Variables"], "size": [32, 2], "role": {"metric": ["Variables"]}, "note": ["Los datos de 2020 son provisionales. Se ha ampliado el plazo para que las autoridades laborales remitan la informaci\u00f3n necesaria para elaborar la estad\u00edstica por causa de la situaci\u00f3n provocada por el COVID. Se incluyen \u00fanicamente trabajadores afectados por procedimientos de \u00e1mbito nacional. La informaci\u00f3n referida a los procedimientos de \u00e1mbito provincial o de Comunidad Aut\u00f3noma se ampliar\u00e1 cuando se disponga de un n\u00famero relevante de autoridades laborales en disposici\u00f3n de facilitar datos. Es importante por tanto tener en cuenta que en las tablas publicadas no est\u00e1 recogido el n\u00famero de trabajadores del Total Nacional"]}