{"dimension": {"A\u00f1o": {"label": "A\u00f1o", "category": {"index": {"2012": 0, "2013": 1, "2014": 2, "2015": 3, "2016": 4, "2017": 5, "2018": 6, "2019": 7, "2020": 8, "2021": 9}, "label": {"2012": "2012", "2013": "2013", "2014": "2014", "2015": "2015", "2016": "2016", "2017": "2017", "2018": "2018", "2019": "2019", "2020": "2020", "2021": "2021"}}}, "Variables": {"label": "Variables", "category": {"index": {"Valor Cantabria": 0, "Valor Espa\u00f1a": 1}, "label": {"Valor Cantabria": "Valor Cantabria", "Valor Espa\u00f1a": "Valor Espa\u00f1a"}, "unit": {"Valor Cantabria": {"decimals": 0, "label": "%"}, "Valor Espa\u00f1a": {"decimals": 0, "label": "%"}}}}}, "value": [4.34, 4507.44, 4.42, 4404.77, 4.45, 4337.49, 4.42, 4322.25, 4.49, 4272.14, 4.32, 4250.94, 4.3, 4210.23, 4.37, 4264.19, 4.97, 4930.75, 4.85, 4880.78], "version": "2.0", "class": "dataset", "updated": null, "source": "ICANE a partir de Estad\u00edstica de Gasto P\u00fablico en Educaci\u00f3n del Ministerio de Educaci\u00f3n y Formaci\u00f3n Profesional", "id": ["A\u00f1o", "Variables"], "size": [10, 2], "role": {"metric": ["Variables"]}, "note": [""]}