{"dimension": {"A\u00f1o": {"label": "A\u00f1o", "category": {"index": {"2012": 0, "2013": 1, "2014": 2, "2015": 3, "2016": 4, "2017": 5, "2018": 6, "2019": 7, "2020": 8, "2021": 9}, "label": {"2012": "2012", "2013": "2013", "2014": "2014", "2015": "2015", "2016": "2016", "2017": "2017", "2018": "2018", "2019": "2019", "2020": "2020", "2021": "2021"}}}, "Variables": {"label": "Variables", "category": {"index": {"Valor Cantabria": 0, "Valor Espa\u00f1a": 1}, "label": {"Valor Cantabria": "Valor Cantabria", "Valor Espa\u00f1a": "Valor Espa\u00f1a"}, "unit": {"Valor Cantabria": {"decimals": 0, "label": "Miles de euros"}, "Valor Espa\u00f1a": {"decimals": 0, "label": "Miles de euros"}}}}}, "value": [528361, 46476414, 525316, 44958493, 537598, 44789297, 545391, 46597784, 571639, 47609582, 571478, 49416879, 590525, 50685260, 619255, 53111017, 638238, 55175640, 671866, 59657245], "version": "2.0", "class": "dataset", "updated": null, "source": "ICANE a partir de Estad\u00edstica de Gasto P\u00fablico en Educaci\u00f3n del Ministerio de Educaci\u00f3n y Formaci\u00f3n Profesional", "id": ["A\u00f1o", "Variables"], "size": [10, 2], "role": {"metric": ["Variables"]}, "note": [""]}