{"dimension": {"A\u00f1o": {"label": "A\u00f1o", "category": {"index": {"2012": 0, "2013": 1, "2014": 2, "2015": 3, "2016": 4, "2017": 5, "2018": 6, "2019": 7, "2020": 8, "2021": 9}, "label": {"2012": "2012", "2013": "2013", "2014": "2014", "2015": "2015", "2016": "2016", "2017": "2017", "2018": "2018", "2019": "2019", "2020": "2020", "2021": "2021"}}}, "Variables": {"label": "Variables", "category": {"index": {"Valor Cantabria": 0, "Valor Espa\u00f1a": 1}, "label": {"Valor Cantabria": "Valor Cantabria", "Valor Espa\u00f1a": "Valor Espa\u00f1a"}, "unit": {"Valor Cantabria": {"decimals": 0, "label": "Miles de euros"}, "Valor Espa\u00f1a": {"decimals": 0, "label": "Miles de euros"}}}}}, "value": [1046427.53, 64094225.33, 801411.91, 61706243.55, 802275.27, 61950807.93, 829435.12, 65743940.24, 842756.42, 66696674.89, 850158.17, 68507249.44, 896568.63, 71090504.86, 980641.72, 75111154.98, 1047021.23, 83622214.76, 1089929.2, 87941002.02], "version": "2.0", "class": "dataset", "updated": null, "source": "ICANE a partir de Estad\u00edstica de Gasto sanitario p\u00fablico del Ministerio de Sanidad", "id": ["A\u00f1o", "Variables"], "size": [10, 2], "role": {"metric": ["Variables"]}, "note": ["Los dos \u00faltimos a\u00f1os son provisionales"]}