{"dimension": {"A\u00f1o": {"label": "A\u00f1o", "category": {"index": {"2012": 0, "2013": 1, "2014": 2, "2015": 3, "2016": 4, "2017": 5, "2018": 6, "2019": 7, "2020": 8, "2021": 9}, "label": {"2012": "2012", "2013": "2013", "2014": "2014", "2015": "2015", "2016": "2016", "2017": "2017", "2018": "2018", "2019": "2019", "2020": "2020", "2021": "2021"}}}, "Variables": {"label": "Variables", "category": {"index": {"Var. interanual Cantabria": 0, "Var. interanual Espa\u00f1a": 1}, "label": {"Var. interanual Cantabria": "Var. interanual Cantabria", "Var. interanual Espa\u00f1a": "Var. interanual Espa\u00f1a"}, "unit": {"Var. interanual Cantabria": {"decimals": 2, "label": "%"}, "Var. interanual Espa\u00f1a": {"decimals": 2, "label": "%"}}}}}, "value": [-7.68, -8.21, -0.58, -3.27, 2.34, -0.38, 1.45, 4.04, 4.81, 2.17, -0.03, 3.8, 3.33, 2.57, 4.87, 4.79, 3.07, 3.89, 5.27, 8.12], "version": "2.0", "class": "dataset", "updated": null, "source": "ICANE a partir de Estad\u00edstica de Gasto P\u00fablico en Educaci\u00f3n del Ministerio de Educaci\u00f3n y Formaci\u00f3n Profesional", "id": ["A\u00f1o", "Variables"], "size": [10, 2], "role": {"metric": ["Variables"]}, "note": [""]}