{"dimension": {"A\u00f1o": {"label": "A\u00f1o", "category": {"index": {}, "label": {}}}, "Variables": {"label": "Variables", "category": {"index": {}, "label": {}, "unit": {"Var. interanual Cantabria": {"decimals": 2, "label": "%"}, "Var. interanual Espa\u00f1a": {"decimals": 2, "label": "%"}}}}}, "value": [], "version": "2.0", "class": "dataset", "updated": "2023-01-24T16:10:36.602988", "source": "ICANE a partir de Estad\u00edstica de Gasto P\u00fablico en Educaci\u00f3n del Ministerio de Educaci\u00f3n y Formaci\u00f3n Profesional", "id": ["A\u00f1o", "Variables"], "size": [0, 0], "role": {"metric": ["Variables"]}, "note": [""]}