{"dimension": {"Mes": {"label": "Mes", "category": {"index": {"2019-Nov": 0, "2019-Dic": 1, "2020-Ene": 2, "2020-Feb": 3, "2020-Mar": 4}, "label": {"2019-Nov": "2019-Nov", "2019-Dic": "2019-Dic", "2020-Ene": "2020-Ene", "2020-Feb": "2020-Feb", "2020-Mar": "2020-Mar"}}}, "Variables": {"label": "Variables", "category": {"index": {"Afiliados a \u00faltimo d\u00eda de mes Cantabria. Var interanual": 0, "Afiliados a \u00faltimo d\u00eda de mes Espa\u00f1a. Var interanual": 1, "Afiliados. Asalariados Cantabria. Var interanual": 2, "Afiliados. Asalariados Espa\u00f1a. Var interanual": 3, "Afiliados. No asalariados Cantabria. Var interanual": 4, "Afiliados. No asalariados Espa\u00f1a. Var interanual": 5, "Contratos Cantabria. Var interanual": 6, "Contratos Espa\u00f1a. Var interanual": 7, "Empresas inscritas en la Seguridad Social Cantabria. Var interanual": 8, "Empresas inscritas en la Seguridad Social Espa\u00f1a. Var interanual": 9, "Indicador de clima industrial Cantabria. Var interanual": 10, "Indicador de clima industrial Espa\u00f1a. Var interanual": 11, "Ipc Cantabria. Tendencia": 12, "Ipc Cantabria. Var interanual": 13, "Ipc Espa\u00f1a. Tendencia": 14, "Ipc Espa\u00f1a. Var interanual": 15, "Matriculaci\u00f3n de veh\u00edculos Cantabria. Var interanual": 16, "Matriculaci\u00f3n de veh\u00edculos Espa\u00f1a. Var interanual": 17, "Paro Cantabria. Var interanual": 18, "Paro Espa\u00f1a. Var interanual": 19, "Personas f\u00edsicas inscritas en la Seguridad Social Cantabria. Var interanual": 20, "Personas f\u00edsicas inscritas en la Seguridad Social Espa\u00f1a. Var interanual": 21, "Personas jur\u00eddicas inscritas en la Seguridad Social Cantabria. Var interanual": 22, "Personas jur\u00eddicas inscritas en la Seguridad Social Espa\u00f1a. Var interanual": 23, "Tr\u00e1fico a\u00e9reo de pasajeros Cantabria. Var interanual": 24, "Tr\u00e1fico a\u00e9reo de pasajeros Espa\u00f1a. Var interanual": 25}, "label": {"Afiliados a \u00faltimo d\u00eda de mes Cantabria. Var interanual": "Afiliados a \u00faltimo d\u00eda de mes Cantabria. Var interanual", "Afiliados a \u00faltimo d\u00eda de mes Espa\u00f1a. Var interanual": "Afiliados a \u00faltimo d\u00eda de mes Espa\u00f1a. Var interanual", "Afiliados. Asalariados Cantabria. Var interanual": "Afiliados. Asalariados Cantabria. Var interanual", "Afiliados. Asalariados Espa\u00f1a. Var interanual": "Afiliados. Asalariados Espa\u00f1a. Var interanual", "Afiliados. No asalariados Cantabria. Var interanual": "Afiliados. No asalariados Cantabria. Var interanual", "Afiliados. No asalariados Espa\u00f1a. Var interanual": "Afiliados. No asalariados Espa\u00f1a. Var interanual", "Contratos Cantabria. Var interanual": "Contratos Cantabria. Var interanual", "Contratos Espa\u00f1a. Var interanual": "Contratos Espa\u00f1a. Var interanual", "Empresas inscritas en la Seguridad Social Cantabria. Var interanual": "Empresas inscritas en la Seguridad Social Cantabria. Var interanual", "Empresas inscritas en la Seguridad Social Espa\u00f1a. Var interanual": "Empresas inscritas en la Seguridad Social Espa\u00f1a. Var interanual", "Indicador de clima industrial Cantabria. Var interanual": "Indicador de clima industrial Cantabria. Var interanual", "Indicador de clima industrial Espa\u00f1a. Var interanual": "Indicador de clima industrial Espa\u00f1a. Var interanual", "Ipc Cantabria. Tendencia": "Ipc Cantabria. Tendencia", "Ipc Cantabria. Var interanual": "Ipc Cantabria. Var interanual", "Ipc Espa\u00f1a. Tendencia": "Ipc Espa\u00f1a. Tendencia", "Ipc Espa\u00f1a. Var interanual": "Ipc Espa\u00f1a. Var interanual", "Matriculaci\u00f3n de veh\u00edculos Cantabria. Var interanual": "Matriculaci\u00f3n de veh\u00edculos Cantabria. Var interanual", "Matriculaci\u00f3n de veh\u00edculos Espa\u00f1a. Var interanual": "Matriculaci\u00f3n de veh\u00edculos Espa\u00f1a. Var interanual", "Paro Cantabria. Var interanual": "Paro Cantabria. Var interanual", "Paro Espa\u00f1a. Var interanual": "Paro Espa\u00f1a. Var interanual", "Personas f\u00edsicas inscritas en la Seguridad Social Cantabria. Var interanual": "Personas f\u00edsicas inscritas en la Seguridad Social Cantabria. Var interanual", "Personas f\u00edsicas inscritas en la Seguridad Social Espa\u00f1a. Var interanual": "Personas f\u00edsicas inscritas en la Seguridad Social Espa\u00f1a. Var interanual", "Personas jur\u00eddicas inscritas en la Seguridad Social Cantabria. Var interanual": "Personas jur\u00eddicas inscritas en la Seguridad Social Cantabria. Var interanual", "Personas jur\u00eddicas inscritas en la Seguridad Social Espa\u00f1a. Var interanual": "Personas jur\u00eddicas inscritas en la Seguridad Social Espa\u00f1a. Var interanual", "Tr\u00e1fico a\u00e9reo de pasajeros Cantabria. Var interanual": "Tr\u00e1fico a\u00e9reo de pasajeros Cantabria. Var interanual", "Tr\u00e1fico a\u00e9reo de pasajeros Espa\u00f1a. Var interanual": "Tr\u00e1fico a\u00e9reo de pasajeros Espa\u00f1a. Var interanual"}, "unit": "Pasajeros"}}}, "value": [2.314, 2.879, 2.986, 3.322, -0.456, 0.759, -1.269, -5.517, 0.018, 0.611, -23.97, -3.6, 0.0, 0.4, 0.0, 0.4, -3.305, 3.606, -0.369, -1.681, -0.956, 0.184, 0.696, 0.869, 7.522, 3.592, 1.624, 1.835, 2.164, 2.127, -0.584, 0.435, 7.167, 1.796, -0.59, -0.461, -23.09, 1.36, 0.0, 0.9, 0.0, 0.8, 9.872, 4.777, -2.194, -1.208, -1.915, -1.755, 0.33, 0.355, 7.334, 3.677, 2.037, 1.66, 2.667, 1.899, -0.523, 0.52, 1.329, -5.018, 0.036, -0.651, -12.88, -1.27, 0.0, 1.1, 0.0, 1.1, 8.873, -6.462, -1.785, -0.971, -0.68, -2.19, 0.522, 0.294, 10.89, 2.356, 2.658, 2.296, 3.341, 2.617, -0.135, 0.758, 9.652, 1.512, 0.327, -0.043, -7.22, 1.29, 0.0, 0.8, 0.0, 0.7, -5.349, -2.895, -2.243, -1.307, -0.191, -0.915, 0.678, 0.484, 3.986, 3.937, null, null, null, null, null, null, -30.553, -26.513, -5.699, -7.411, -8.05, -5.45, 0.0, -0.1, 0.0, 0.0, -70.91, -64.668, 5.007, 9.008, -9.515, -12.978, -3.081, -4.043, -63.971, -59.355], "version": "2.0", "class": "dataset", "updated": "2020-04-22T13:33:59.590715", "source": "Fuente: ICANE a partir de Movimiento Laboral Registrado [SEPE], Afiliaciones a la Seguridad Social [TGSS], \u00cdndice de Precios al Consumo [INE], Matriculaci\u00f3n de Vehiculos [DGT], Encuesta de Coyuntura Industrial [MICT], Empresas Inscritas en Seguridad Social [MTMSS], Estad\u00edstica de tr\u00e1fico a\u00e9reo [AENA]", "id": ["Mes", "Variables"], "size": [5, 26], "role": {"metric": ["Variables"]}}