{"dimension": {"Mes": {"label": "Mes", "category": {"index": {"2018-Ene": 0, "2018-Feb": 1, "2018-Mar": 2, "2018-Abr": 3, "2018-May": 4, "2018-Jun": 5, "2018-Jul": 6, "2018-Ago": 7, "2018-Sep": 8, "2018-Oct": 9, "2018-Nov": 10, "2018-Dic": 11, "2019-Ene": 12, "2019-Feb": 13, "2019-Mar": 14, "2019-Abr": 15, "2019-May": 16, "2019-Jun": 17, "2019-Jul": 18, "2019-Ago": 19, "2019-Sep": 20, "2019-Oct": 21, "2019-Nov": 22, "2019-Dic": 23, "2020-Ene": 24, "2020-Feb": 25, "2020-Mar": 26}, "label": {"2018-Ene": "2018-Ene", "2018-Feb": "2018-Feb", "2018-Mar": "2018-Mar", "2018-Abr": "2018-Abr", "2018-May": "2018-May", "2018-Jun": "2018-Jun", "2018-Jul": "2018-Jul", "2018-Ago": "2018-Ago", "2018-Sep": "2018-Sep", "2018-Oct": "2018-Oct", "2018-Nov": "2018-Nov", "2018-Dic": "2018-Dic", "2019-Ene": "2019-Ene", "2019-Feb": "2019-Feb", "2019-Mar": "2019-Mar", "2019-Abr": "2019-Abr", "2019-May": "2019-May", "2019-Jun": "2019-Jun", "2019-Jul": "2019-Jul", "2019-Ago": "2019-Ago", "2019-Sep": "2019-Sep", "2019-Oct": "2019-Oct", "2019-Nov": "2019-Nov", "2019-Dic": "2019-Dic", "2020-Ene": "2020-Ene", "2020-Feb": "2020-Feb", "2020-Mar": "2020-Mar"}}}, "Variables": {"label": "Variables", "category": {"index": {"Matriculaci\u00f3n de veh\u00edculos Cantabria. Tendencia": 0, "Matriculaci\u00f3n de veh\u00edculos Cantabria. Var interanual": 1, "Matriculaci\u00f3n de veh\u00edculos Espa\u00f1a. Tendencia": 2, "Matriculaci\u00f3n de veh\u00edculos Espa\u00f1a. Var interanual": 3}, "label": {"Matriculaci\u00f3n de veh\u00edculos Cantabria. Tendencia": "Matriculaci\u00f3n de veh\u00edculos Cantabria. Tendencia", "Matriculaci\u00f3n de veh\u00edculos Cantabria. Var interanual": "Matriculaci\u00f3n de veh\u00edculos Cantabria. Var interanual", "Matriculaci\u00f3n de veh\u00edculos Espa\u00f1a. Tendencia": "Matriculaci\u00f3n de veh\u00edculos Espa\u00f1a. Tendencia", "Matriculaci\u00f3n de veh\u00edculos Espa\u00f1a. Var interanual": "Matriculaci\u00f3n de veh\u00edculos Espa\u00f1a. Var interanual"}, "unit": {"Matriculaci\u00f3n de veh\u00edculos Cantabria. Var interanual": {"decimals": 2, "label": "%"}, "Matriculaci\u00f3n de veh\u00edculos Espa\u00f1a. Var interanual": {"decimals": 2, "label": "%"}, "Matriculaci\u00f3n de veh\u00edculos Cantabria. Tendencia": {"decimals": 2, "label": "%"}, "Matriculaci\u00f3n de veh\u00edculos Espa\u00f1a. Tendencia": {"decimals": 2, "label": "%"}}}}}, "value": [9.08, 32.92, 7.9, 21.1, 8.82, 9.72, 7.35, 14.14, 8.53, 3.15, 6.79, 1.3, 8.21, 38.64, 6.21, 15.93, 7.85, 20.92, 5.61, 7.78, 7.46, 16.12, 4.99, 7.25, 7.02, 32.75, 4.34, 15.26, 6.54, 9.69, 3.68, 36.28, 6.02, 10.33, 3.0, -11.49, 5.46, 7.01, 2.3, -2.5, 4.86, 1.53, 1.58, -10.54, 4.23, 7.98, 0.85, -1.0, 3.56, -1.86, 0.11, -3.97, 2.86, 5.49, -0.65, -5.4, 2.13, 17.06, -1.42, -0.51, 1.37, 7.38, -2.2, 4.08, 0.59, -9.79, -2.99, -3.83, -0.22, -8.48, -3.8, -5.65, -1.05, -17.89, -4.62, -5.1, -1.89, 2.44, -5.45, -23.25, -2.76, 7.34, -6.3, 12.09, -3.64, 1.62, -7.16, 6.65, -4.54, -3.3, -8.03, 3.61, -5.46, 9.87, -8.91, 4.78, -6.38, 8.87, -9.8, -6.46, -7.32, -5.35, -10.7, -2.9, -8.25, -70.91, -11.6, -64.67], "version": "2.0", "class": "dataset", "updated": "2020-04-24T19:24:38.829114", "source": "Fuente: ICANE a partir de Matriculaci\u00f3n de Vehiculos de la Direcci\u00f3n General de Tr\u00e1fico", "id": ["Mes", "Variables"], "size": [27, 4], "role": {"metric": ["Variables"]}, "note": [""]}