{"dimension": {"Mes": {"label": "Mes", "category": {"index": {"2018 - 1": 0, "2018 - 10": 1, "2018 - 11": 2, "2018 - 12": 3, "2018 - 2": 4, "2018 - 3": 5, "2018 - 4": 6, "2018 - 5": 7, "2018 - 6": 8, "2018 - 7": 9, "2018 - 8": 10, "2018 - 9": 11, "2019 - 1": 12, "2019 - 10": 13, "2019 - 11": 14, "2019 - 12": 15, "2019 - 2": 16, "2019 - 3": 17, "2019 - 4": 18, "2019 - 5": 19, "2019 - 6": 20, "2019 - 7": 21, "2019 - 8": 22, "2019 - 9": 23, "2020 - 1": 24, "2020 - 2": 25, "2020 - 3": 26}, "label": {"2018 - 1": "2018 - 1", "2018 - 10": "2018 - 10", "2018 - 11": "2018 - 11", "2018 - 12": "2018 - 12", "2018 - 2": "2018 - 2", "2018 - 3": "2018 - 3", "2018 - 4": "2018 - 4", "2018 - 5": "2018 - 5", "2018 - 6": "2018 - 6", "2018 - 7": "2018 - 7", "2018 - 8": "2018 - 8", "2018 - 9": "2018 - 9", "2019 - 1": "2019 - 1", "2019 - 10": "2019 - 10", "2019 - 11": "2019 - 11", "2019 - 12": "2019 - 12", "2019 - 2": "2019 - 2", "2019 - 3": "2019 - 3", "2019 - 4": "2019 - 4", "2019 - 5": "2019 - 5", "2019 - 6": "2019 - 6", "2019 - 7": "2019 - 7", "2019 - 8": "2019 - 8", "2019 - 9": "2019 - 9", "2020 - 1": "2020 - 1", "2020 - 2": "2020 - 2", "2020 - 3": "2020 - 3"}}}, "Variables": {"label": "Variables", "category": {"index": {"Matriculaci\u00f3n de veh\u00edculos Cantabria": 0, "Matriculaci\u00f3n de veh\u00edculos Espa\u00f1a": 1}, "label": {"Matriculaci\u00f3n de veh\u00edculos Cantabria": "Matriculaci\u00f3n de veh\u00edculos Cantabria", "Matriculaci\u00f3n de veh\u00edculos Espa\u00f1a": "Matriculaci\u00f3n de veh\u00edculos Espa\u00f1a"}, "unit": "Veh\u00edculos"}}}, "value": [1401, 142971, 1481, 137922, 1392, 134533, 1489, 139519, 1276, 151028, 1342, 174059, 1532, 163378, 1584, 188661, 1758, 196707, 1828, 183428, 1313, 148278, 1485, 111069, 1375, 137298, 1505, 147089, 1346, 139384, 1636, 146184, 1346, 142865, 1571, 173179, 1645, 170047, 1429, 181442, 1609, 185584, 1501, 174076, 1345, 113809, 1594, 124494, 1497, 128426, 1274, 138729, 457, 61188], "version": "2.0", "class": "dataset", "updated": "2020-04-20T19:49:09.452498", "source": "Fuente: ICANE a partir de Matriculaci\u00f3n de Vehiculos de la Direcci\u00f3n General de Tr\u00e1fico", "id": ["Mes", "Variables"], "size": [27, 2], "role": {"metric": ["Variables"]}}