{"dimension": {"Mes": {"label": "Mes", "category": {"index": {"2018-Ene": 0, "2018-Feb": 1, "2018-Mar": 2, "2018-Abr": 3, "2018-May": 4, "2018-Jun": 5, "2018-Jul": 6, "2018-Ago": 7, "2018-Sep": 8, "2018-Oct": 9, "2018-Nov": 10, "2018-Dic": 11, "2019-Ene": 12, "2019-Feb": 13, "2019-Mar": 14, "2019-Abr": 15, "2019-May": 16, "2019-Jun": 17, "2019-Jul": 18, "2019-Ago": 19, "2019-Sep": 20, "2019-Oct": 21, "2019-Nov": 22, "2019-Dic": 23, "2020-Ene": 24, "2020-Feb": 25, "2020-Mar": 26}, "label": {"2018-Ene": "2018-Ene", "2018-Feb": "2018-Feb", "2018-Mar": "2018-Mar", "2018-Abr": "2018-Abr", "2018-May": "2018-May", "2018-Jun": "2018-Jun", "2018-Jul": "2018-Jul", "2018-Ago": "2018-Ago", "2018-Sep": "2018-Sep", "2018-Oct": "2018-Oct", "2018-Nov": "2018-Nov", "2018-Dic": "2018-Dic", "2019-Ene": "2019-Ene", "2019-Feb": "2019-Feb", "2019-Mar": "2019-Mar", "2019-Abr": "2019-Abr", "2019-May": "2019-May", "2019-Jun": "2019-Jun", "2019-Jul": "2019-Jul", "2019-Ago": "2019-Ago", "2019-Sep": "2019-Sep", "2019-Oct": "2019-Oct", "2019-Nov": "2019-Nov", "2019-Dic": "2019-Dic", "2020-Ene": "2020-Ene", "2020-Feb": "2020-Feb", "2020-Mar": "2020-Mar"}}}, "Variables": {"label": "Variables", "category": {"index": {"Personas f\u00edsicas inscritas en la Seguridad Social Cantabria. Tendencia": 0, "Personas f\u00edsicas inscritas en la Seguridad Social Cantabria. Var interanual": 1, "Personas f\u00edsicas inscritas en la Seguridad Social Espa\u00f1a. Tendencia": 2, "Personas f\u00edsicas inscritas en la Seguridad Social Espa\u00f1a. Var interanual": 3}, "label": {"Personas f\u00edsicas inscritas en la Seguridad Social Cantabria. Tendencia": "Personas f\u00edsicas inscritas en la Seguridad Social Cantabria. Tendencia", "Personas f\u00edsicas inscritas en la Seguridad Social Cantabria. Var interanual": "Personas f\u00edsicas inscritas en la Seguridad Social Cantabria. Var interanual", "Personas f\u00edsicas inscritas en la Seguridad Social Espa\u00f1a. Tendencia": "Personas f\u00edsicas inscritas en la Seguridad Social Espa\u00f1a. Tendencia", "Personas f\u00edsicas inscritas en la Seguridad Social Espa\u00f1a. Var interanual": "Personas f\u00edsicas inscritas en la Seguridad Social Espa\u00f1a. Var interanual"}, "unit": "%"}}}, "value": [1.606, -0.327, 1.521, 0.782, 1.487, -0.178, 1.426, 0.047, 1.366, 3.038, 1.327, 1.584, 1.243, 1.062, 1.224, -0.045, 1.118, 0.664, 1.118, 0.531, 0.991, 1.433, 1.007, 1.985, 0.862, 0.763, 0.891, 0.827, 0.73, 0.366, 0.77, 0.426, 0.596, 0.922, 0.644, 1.759, 0.459, 1.018, 0.513, 0.933, 0.318, 1.199, 0.376, 0.776, 0.175, 1.107, 0.233, 1.925, 0.029, 1.06, 0.085, 1.01, -0.121, 1.294, -0.07, 1.433, -0.274, -1.219, -0.23, 0.973, -0.429, -0.994, -0.397, 0.272, -0.588, 0.112, -0.568, 0.247, -0.749, 0.219, -0.745, -0.124, -0.913, -0.731, -0.927, -0.642, -1.079, 0.77, -1.114, 0.602, -1.248, -2.271, -1.304, -2.001, -1.419, -1.491, -1.498, -1.122, -1.591, -0.956, -1.695, 0.184, -1.764, -1.915, -1.895, -1.755, -1.939, -0.68, -2.097, -2.19, -2.115, -0.191, -2.3, -0.915, -2.291, -9.515, -2.504, -12.978], "version": "2.0", "class": "dataset", "updated": "2020-04-22T13:33:59.590715", "source": "Fuente: ICANE a partir de Estad\u00edstica de Empresas Inscritas en Seguridad Social del Ministerio de Trabajo, Migraciones y Seguridad Social", "id": ["Mes", "Variables"], "size": [27, 4], "role": {"metric": ["Variables"]}}