{"dimension": {"A\u00f1o": {"label": "A\u00f1o", "category": {"index": {"2013": 0, "2014": 1, "2015": 2, "2016": 3, "2017": 4, "2018": 5, "2019": 6, "2020": 7, "2021": 8, "2022": 9}, "label": {"2013": "2013", "2014": "2014", "2015": "2015", "2016": "2016", "2017": "2017", "2018": "2018", "2019": "2019", "2020": "2020", "2021": "2021", "2022": "2022"}}}, "Variables": {"label": "Variables", "category": {"index": {"Valor Cantabria": 0, "Valor Espa\u00f1a": 1}, "label": {"Valor Cantabria": "Valor Cantabria", "Valor Espa\u00f1a": "Valor Espa\u00f1a"}, "unit": {"Valor Cantabria": {"decimals": 1, "label": "Tanto por mil"}, "Valor Espa\u00f1a": {"decimals": 1, "label": "Tanto por mil"}}}}}, "value": [8.0, 11.9, 7.89, 11.5, 7.82, 11.2, 7.82, 11.2, 7.27, 11.5, 7.67, 11.7, 7.7, 11.7, 8.36, 12.1, 7.82, 12.6, 8.24, 12.9], "version": "2.0", "class": "dataset", "updated": null, "source": "ICANE a partir de Estad\u00edstica de I+D y Encuesta de Poblaci\u00f3n Activa del INE", "id": ["A\u00f1o", "Variables"], "size": [10, 2], "role": {"metric": ["Variables"]}, "note": ["A partir del a\u00f1o 2021 los datos est\u00e1n basados en Empresa Estad\u00edstica en lugar de Unidades Legales"]}