{"dimension": {"Mes": {"label": "Mes", "category": {"index": {"2018-Ene": 0, "2018-Feb": 1, "2018-Mar": 2, "2018-Abr": 3, "2018-May": 4, "2018-Jun": 5, "2018-Jul": 6, "2018-Ago": 7, "2018-Sep": 8, "2018-Oct": 9, "2018-Nov": 10, "2018-Dic": 11, "2019-Ene": 12, "2019-Feb": 13, "2019-Mar": 14, "2019-Abr": 15, "2019-May": 16, "2019-Jun": 17, "2019-Jul": 18, "2019-Ago": 19, "2019-Sep": 20, "2019-Oct": 21, "2019-Nov": 22, "2019-Dic": 23, "2020-Ene": 24, "2020-Feb": 25, "2020-Mar": 26}, "label": {"2018-Ene": "2018-Ene", "2018-Feb": "2018-Feb", "2018-Mar": "2018-Mar", "2018-Abr": "2018-Abr", "2018-May": "2018-May", "2018-Jun": "2018-Jun", "2018-Jul": "2018-Jul", "2018-Ago": "2018-Ago", "2018-Sep": "2018-Sep", "2018-Oct": "2018-Oct", "2018-Nov": "2018-Nov", "2018-Dic": "2018-Dic", "2019-Ene": "2019-Ene", "2019-Feb": "2019-Feb", "2019-Mar": "2019-Mar", "2019-Abr": "2019-Abr", "2019-May": "2019-May", "2019-Jun": "2019-Jun", "2019-Jul": "2019-Jul", "2019-Ago": "2019-Ago", "2019-Sep": "2019-Sep", "2019-Oct": "2019-Oct", "2019-Nov": "2019-Nov", "2019-Dic": "2019-Dic", "2020-Ene": "2020-Ene", "2020-Feb": "2020-Feb", "2020-Mar": "2020-Mar"}}}, "Variables": {"label": "Variables", "category": {"index": {"Personas jur\u00eddicas inscritas en la Seguridad Social Cantabria. Tendencia": 0, "Personas jur\u00eddicas inscritas en la Seguridad Social Cantabria. Var interanual": 1, "Personas jur\u00eddicas inscritas en la Seguridad Social Espa\u00f1a. Tendencia": 2, "Personas jur\u00eddicas inscritas en la Seguridad Social Espa\u00f1a. Var interanual": 3}, "label": {"Personas jur\u00eddicas inscritas en la Seguridad Social Cantabria. Tendencia": "Personas jur\u00eddicas inscritas en la Seguridad Social Cantabria. Tendencia", "Personas jur\u00eddicas inscritas en la Seguridad Social Cantabria. Var interanual": "Personas jur\u00eddicas inscritas en la Seguridad Social Cantabria. Var interanual", "Personas jur\u00eddicas inscritas en la Seguridad Social Espa\u00f1a. Tendencia": "Personas jur\u00eddicas inscritas en la Seguridad Social Espa\u00f1a. Tendencia", "Personas jur\u00eddicas inscritas en la Seguridad Social Espa\u00f1a. Var interanual": "Personas jur\u00eddicas inscritas en la Seguridad Social Espa\u00f1a. Var interanual"}, "unit": "%"}}}, "value": [0.64, 1.382, 1.345, 1.568, 0.662, 1.173, 1.325, 1.424, 0.681, 2.175, 1.302, 1.67, 0.696, 1.109, 1.278, 1.146, 0.708, 1.149, 1.251, 1.311, 0.716, 1.745, 1.221, 1.981, 0.721, 0.897, 1.189, 1.391, 0.723, 0.891, 1.154, 1.284, 0.721, 0.663, 1.117, 1.292, 0.716, 0.648, 1.077, 1.177, 0.709, 0.641, 1.035, 1.138, 0.699, 0.473, 0.99, 1.304, 0.686, 0.535, 0.942, 1.188, 0.671, 1.14, 0.891, 1.304, 0.653, 0.564, 0.839, 1.367, 0.633, 0.771, 0.783, 1.105, 0.611, 0.997, 0.726, 0.972, 0.587, 0.892, 0.666, 0.873, 0.561, 0.889, 0.604, 0.728, 0.533, 1.05, 0.54, 1.108, 0.504, -0.069, 0.475, 0.308, 0.473, 0.327, 0.408, 0.458, 0.442, 0.696, 0.339, 0.869, 0.409, 0.33, 0.27, 0.355, 0.376, 0.522, 0.2, 0.294, 0.343, 0.678, 0.13, 0.484, 0.309, -3.081, 0.059, -4.043], "version": "2.0", "class": "dataset", "updated": "2020-04-22T13:33:59.590715", "source": "Fuente: ICANE a partir de Estad\u00edstica de Empresas Inscritas en Seguridad Social del Ministerio de Trabajo, Migraciones y Seguridad Social", "id": ["Mes", "Variables"], "size": [27, 4], "role": {"metric": ["Variables"]}}