{"dimension": {"A\u00f1o": {"label": "A\u00f1o", "category": {"index": {"2010": 0, "2011": 1, "2012": 2, "2013": 3, "2014": 4, "2015": 5, "2016": 6, "2017": 7, "2018": 8, "2019": 9}, "label": {"2010": "2010", "2011": "2011", "2012": "2012", "2013": "2013", "2014": "2014", "2015": "2015", "2016": "2016", "2017": "2017", "2018": "2018", "2019": "2019"}}}, "Variables": {"label": "Variables", "category": {"index": {"Valor Cantabria": 0, "Valor Espa\u00f1a": 1}, "label": {"Valor Cantabria": "Valor Cantabria", "Valor Espa\u00f1a": "Valor Espa\u00f1a"}, "unit": {"Valor Cantabria": {"decimals": 0, "label": "Euros"}, "Valor Espa\u00f1a": {"decimals": 0, "label": "Euros"}}}}}, "value": [21772, 23038, 21338, 22761, 20585, 22048, 20159, 21899, 20568, 22218, 21122, 23219, 21905, 23979, 22767, 24969, 23757, 25727, 24556, 26438], "version": "2.0", "class": "dataset", "updated": "2020-08-18T12:59:59.139879", "source": "ICANE a partir de Contabilidad Regional de Espa\u00f1a Base 2015 del INE", "id": ["A\u00f1o", "Variables"], "size": [10, 2], "role": {"metric": ["Variables"]}, "note": ["Los datos de 2017 son provisionales, 2018 son avance y 2019 primera estimaci\u00f3n"]}