{"dimension": {"A\u00f1o": {"label": "A\u00f1o", "category": {"index": {"2010": 0, "2011": 1, "2012": 2, "2013": 3, "2014": 4, "2015": 5, "2016": 6, "2017": 7, "2018": 8, "2019": 9}, "label": {"2010": "2010", "2011": "2011", "2012": "2012", "2013": "2013", "2014": "2014", "2015": "2015", "2016": "2016", "2017": "2017", "2018": "2018", "2019": "2019"}}}, "Variables": {"label": "Variables", "category": {"index": {"Valor Cantabria": 0, "Valor Espa\u00f1a": 1}, "label": {"Valor Cantabria": "Valor Cantabria", "Valor Espa\u00f1a": "Valor Espa\u00f1a"}, "unit": {"Valor Cantabria": {"decimals": 2, "label": "\u00cdndice"}, "Valor Espa\u00f1a": {"decimals": 2, "label": "\u00cdndice"}}}}}, "value": [104.5, 100.1, 102.1, 99.3, 99.5, 96.4, 96.4, 95.0, 97.7, 96.3, 100.0, 100.0, 102.7, 103.0, 105.5, 106.0, 108.5, 108.5, 110.15, 110.65], "version": "2.0", "class": "dataset", "updated": "2020-08-21T12:49:41.613905", "source": "ICANE a partir de Contabilidad Regional de Espa\u00f1a Base 2015 del INE", "id": ["A\u00f1o", "Variables"], "size": [10, 2], "role": {"metric": ["Variables"]}, "note": ["Los datos de 2017 son provisionales, 2018 son avance y 2019 primera estimaci\u00f3n"]}