{"dimension": {"Trimestre": {"label": "Trimestre", "category": {"index": {"2018-1T": 0, "2018-2T": 1, "2018-3T": 2, "2018-4T": 3, "2019-1T": 4, "2019-2T": 5, "2019-3T": 6, "2019-4T": 7, "2020-1T": 8, "2020-2T": 9}, "label": {"2018-1T": "2018-1T", "2018-2T": "2018-2T", "2018-3T": "2018-3T", "2018-4T": "2018-4T", "2019-1T": "2019-1T", "2019-2T": "2019-2T", "2019-3T": "2019-3T", "2019-4T": "2019-4T", "2020-1T": "2020-1T", "2020-2T": "2020-2T"}}}, "Variables": {"label": "Variables", "category": {"index": {"Tendencia Cantabria": 0, "Tendencia Espa\u00f1a": 1, "Var. interanual Cantabria": 2, "Var. interanual Espa\u00f1a": 3}, "label": {"Tendencia Cantabria": "Tendencia Cantabria", "Tendencia Espa\u00f1a": "Tendencia Espa\u00f1a", "Var. interanual Cantabria": "Var. interanual Cantabria", "Var. interanual Espa\u00f1a": "Var. interanual Espa\u00f1a"}, "unit": {"Var. interanual Cantabria": {"decimals": 2, "label": "%"}, "Var. interanual Espa\u00f1a": {"decimals": 2, "label": "%"}, "Tendencia Cantabria": {"decimals": 2, "label": "%"}, "Tendencia Espa\u00f1a": {"decimals": 2, "label": "%"}}}}}, "value": [4.97, 5.12, 12.56, 2.65, 4.97, 4.9, 2.78, 7.8, 4.87, 4.6, 37.79, 5.83, 4.66, 4.24, 10.65, 2.27, 4.31, 3.83, 33.7, 10.41, 3.83, 3.36, 24.67, -0.88, 3.24, 2.86, -9.19, 6.65, 2.55, 2.33, 37.95, 2.7, 1.79, 1.78, -22.68, -2.25, 1.01, 1.22, -41.97, -11.24], "version": "2.0", "class": "dataset", "updated": "2020-09-25T13:10:53.451746", "source": "ICANE a partir de Transporte de Mercanc\u00edas por Carretera del Ministerio de Transporte, Movilidad y Agenda Urbana", "id": ["Trimestre", "Variables"], "size": [10, 4], "role": {"metric": ["Variables"]}, "note": [""]}