{"dimension": {"Trimestre": {"label": "Trimestre", "category": {"index": {"2018-1T": 0, "2018-2T": 1, "2018-3T": 2, "2018-4T": 3, "2019-1T": 4, "2019-2T": 5, "2019-3T": 6, "2019-4T": 7, "2020-1T": 8}, "label": {"2018-1T": "2018-1T", "2018-2T": "2018-2T", "2018-3T": "2018-3T", "2018-4T": "2018-4T", "2019-1T": "2019-1T", "2019-2T": "2019-2T", "2019-3T": "2019-3T", "2019-4T": "2019-4T", "2020-1T": "2020-1T"}}}, "Variables": {"label": "Variables", "category": {"index": {"Valor Cantabria": 0, "Valor Espa\u00f1a": 1}, "label": {"Valor Cantabria": "Valor Cantabria", "Valor Espa\u00f1a": "Valor Espa\u00f1a"}, "unit": {"Valor Cantabria": {"decimals": 1, "label": "Transacciones"}, "Valor Espa\u00f1a": {"decimals": 1, "label": "Transacciones"}}}}}, "value": [1397.0, 135438.0, 1920.0, 161374.0, 1782.0, 131800.0, 1973.0, 154276.0, 1626.0, 138374.0, 1899.0, 149600.0, 1675.0, 123687.0, 2050.0, 158332.0, 1479.0, 116070.0], "version": "2.0", "class": "dataset", "updated": "2020-08-21T12:50:42.396522", "source": "ICANE a partir de Transacciones inmobiliarias del Ministerio de Transportes Movilidad y Agenda Urbana", "id": ["Trimestre", "Variables"], "size": [9, 2], "role": {"metric": ["Variables"]}, "note": ["Los datos del \u00faltimo trimestre son provisionales"]}