{"dimension": {"Trimestre": {"label": "Trimestre", "category": {"index": {"2018-1T": 0, "2018-2T": 1, "2018-3T": 2, "2018-4T": 3, "2019-1T": 4, "2019-2T": 5, "2019-3T": 6, "2019-4T": 7, "2020-1T": 8, "2020-2T": 9, "2020-3T": 10}, "label": {"2018-1T": "2018-1T", "2018-2T": "2018-2T", "2018-3T": "2018-3T", "2018-4T": "2018-4T", "2019-1T": "2019-1T", "2019-2T": "2019-2T", "2019-3T": "2019-3T", "2019-4T": "2019-4T", "2020-1T": "2020-1T", "2020-2T": "2020-2T", "2020-3T": "2020-3T"}}}, "Variables": {"label": "Variables", "category": {"index": {"Valor Cantabria": 0, "Valor Espa\u00f1a": 1}, "label": {"Valor Cantabria": "Valor Cantabria", "Valor Espa\u00f1a": "Valor Espa\u00f1a"}, "unit": {"Valor Cantabria": {"decimals": 1, "label": "Personas"}, "Valor Espa\u00f1a": {"decimals": 1, "label": "Personas"}}}}}, "value": [41106.38, 13717834.0, 106743.25, 23420732.0, 180029.06, 29128315.0, 53302.16, 16541531.0, 44018.1, 14225722.0, 87027.56, 23899130.0, 195932.1, 28836788.0, 65537.98, 16547511.0, 19990.7, 10580270.0, null, 204926.0, 67471.0, 6047626.0], "version": "2.0", "class": "dataset", "updated": "2021-01-22T12:00:07.205033", "source": "ICANE a partir de Movimientos Tur\u00edsticos en Frontera del INE e Instituto de Estudios Tur\u00edsticos", "id": ["Trimestre", "Variables"], "size": [11, 2], "role": {"metric": ["Variables"]}, "note": ["Los datos del primer trimestre del a\u00f1o 2020 y posteriores son provisionales. Segundo trimestre del a\u00f1o 2020 para Cantabria no disponible por falta de respaldo muestral."]}